住得遠一日得21小時

3個鐘來回我屌你

22小時已經想死

打工港豬訓多個鐘已經好唔同

係巴士訓

住港島返港島

三個半鐘揮手

曾經試過 真係痴撚線既生活

陰公

奴隸生活

屌你

個半鐘來都開始頂唔順了

人地仲瞓緊嘅時候我已經搭緊車出去

其實有無諗過利用呢3個鐘做d野

住大西北，番東區，我屌你老母！

車程30分鐘
但排隊要另外20分鐘

訓教